和你睇YouTube計劃冇人推？

鍵盤戰士唔該幫下手

早幾日有個師弟同我講發夢發到真係冇錢食飯，又唔想問屋企攞，我話請佢地食飯都唔肯
於是我諗起早排有手足發起左呢個計劃
你地訂閱哂 訓教播條playlist就可能幫到班手足
特別係仲番緊學班中學生手足

Tg:

推1

推2

推3

推5

推6